黎緊去北歐8日，主要Denmark Sweden Norway，有咩行程推介？

有咩city 推介?

唔plan行程伸手問人攞建議嘅懶撚唔岩去旅行，勸你快d cancel張機票

自己好鐘意的丹麥Copenhagen景點:
1. Nyhavn (遊船河)
2. Freetown Christiania (hippes/藝術家，哥本哈根內的自治區)
3. Harbour bath
4. Ørestad Mountain Dwelling, VM house (特式住宅)
5. (近郊) Louisiana Museum of Modern Art

我嚟緊去一樣嘅地方 不過去14日